比人P 圖抹黑，以牙還牙。

對手成日P 圖去屈示威者，有兩個用處
1) 有人先入主，影響中間立場
2) 嘥對手時間去解釋
反正極端係立場不變。

我地點解唔反客為主，要佢地用時間去解釋。去贏左先入為主既先機。

直頭係私生活都可以，又可以扮籃送未過期狗餅。

要對付奸險，就要更奸險

唔好意思借一借位，我明白唔係每個手足都可以隨便罷工、無限期罷工，所以大家可以做以下簡單基本野

全部人每日黑衫口罩頭盔返工

都得, 各有各做

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！